bno撚算唔算最雙重標準嘅仆街

之前屌留學撚係港豬 有事先返香港避難 又屌佢地有錢乜都唔理
好啦 宜家話bno平權(咩消息都未有) 成班就即刻話走 話唔夠中共鬥
俾一本passport仔就囂張到咁 當初又話home kong, 守衛家園 乜乜柒柒
講到尾咪又係發窮惡
至於屌柒啲人走嘅大部分都似係97後啦

分化撚真心肉酸, 琴日個天水圍食唔到燒豬？

Bno撚當年喺英國岀世，拎返個公民權都算公平嘅

公墓撚先係最雙重標準

樓豬5毛 拉
我03年都支持哥哥姐姐走

駁唔到就話人分化
你班on9仔最鍾意分化完人地就屌鳩人地玩分化
你地仲肉酸啦

樓主97後無bno

咁之前屌鳩移民撚留學撚做乜？

香港人性格係咁

我使乜要呢本難民passport我自己都有外國passport

當年冇料申請居英計劃咪揸BNO打J囉
好彩屋企人個時有走

你睇出post 密度就知佢地幾有係統

公務員你又要走啊？

樓主分化完未, 正一垃圾

駁唔到？

但你駁唔駁到先 唔好發爛渣住

駁到仲使發爛渣？

可能仲食緊燒豬呢

係同一班人嚟？

屌留學返嚟嗰班算唔算係分化?
Cctai只有一個標準 就係自己

班bno撚得本bno又未到移民就知佢地根本冇乜本事留喺外國啦 去到英國食泥咩

True

推

我有份屌過？ 我係cctai?
分化撚只有一個標準 就個鳩屌

返天水圍食燒豬啦屌你老母

拉

你係cctai喎
我點鳩屌你化先
你駁都未駁仲咁大聲

咁樓主講緊個題目就係之前留學返嚟嗰班俾人屌呀嘛

如何得知係同一個人

［正視聽］527 唔好去港島

已失敗

有BNO
Home Kong

點解食燒豬要返天水圍

標題寫住bno, 我拎住bno, 咁都唔係屌緊我？

分化撚 拉

無用啦 日日都想分化 狂講BNO 做得太密喇

樓豬今日可以收工啦

樓主係死五毛 三毛 國安 公安 公關 阿SIR 藍屍 熱狗 波台狗 鬼 特務 偽黃 偽勇武 偽和理非 偽獨 講獨 分化撚 左膠 一毛 武警 民警 老解 警犬 死黑警 蛇 死廢老 鬼ac 中南海 政協 共產黨黨員 共諜 中國人 支那人 奶共狗 小粉紅 韓國瑜fans 激進離地黃絲 反加泰狗 左膠 -o-o ，拉

樓上班社會垃圾都幾撚好笑

標準答案：連登係一個人？

其實有冇必要一概而論呢
你咁樣斷章取義法又有何居心呢
所以下下𨳒人嘅就係持有BNO人士
咁缺乏獨立思考樓豬你好打極有限

美國取消香港關係法制裁香港支那行國安法，英國平權唔走留低香港等死呀？

話想走嘅唔係鍵盤戰士就係藍屍 走唔走都擺

二者無衝突， 各有各做。

分化post, 拉

#44 完美示範

你就可以屌人地咩仆街CCtai
人地話返你就社會垃圾

雖然我都撐樓主嘅
有啲人真係核突到爆
無佢份就屌英國日落
利申 無我份

大概係上年7-8月左右，已經大把人話有得走好走，基本上我認同呢個睇法

人地屌我 我屌返佢有咩問題？
你望清楚自己up乜先

冇燒肉食算唔算社會垃圾

走咪走 其實好尊重佢地決定
但唔需要雙重標準屌人

BNO平權正視聽
連登一向有大量風向L、放負L，睇到BNO平權消息就用割97後等風向挑撥離間，大家上連登請帶埋個腦。

我從六月開始打英國戰線，希望嚮呢度講幾句。
第一，BNO平權唔會割97後，因為我地一向都係爭取救BNO及其後代。，除非你係雙非，否則幾乎一定會受惠。
第二，BNO平權絕對係同美國行動有關係，故此毫無疑問就係一個救手足之舉，甚至可能與軍事撤僑有關。
第三，BNO平到權主要唔係用包機包船黎接香港人去英國，亦都冇咩可能會接，畢竟人數太多。平到權最大重點係BNO變正式英國國民，中共逼害英國國民嘅話，英國以至美國就有理由做野。
第四，BNO平權估計會寬鬆處理，英屬香港人（BOTC、BDTC、CUKC）無BNO或者已經過期應該都ok。因為英國情報已經判斷香港情況差到似烏干達難民。
第五，BNO平權大家可以更加無後顧之憂，因為將來要良民證黎移民，可以向英國當局申請。

連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就快十萬人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

點睇你到宜家都未駁到我
無肉食 個腦轉唔到？

咁成個post咪好撚無意義咁屌黎屌去囉

雖然你講啲野就一直都無乜意義

#34冇換ac 睇唔到？

以你logic咁cctai大部分啲post都係無意義

光槍真係勁, 我3星唔到基本上都係因為限角限到放唔到光槍

對唔住, 回錯PO

?

咁你又無錯 9成都無乜意義

咁激動做乜

cctai仲激動

樓主係雙非

五毛 blocked

其實有冇諗過呢個係大部分香港人既諗法

無所謂 你損失

洗唔洗咁多個Post

班bno狗就好似澳狗咁想兩邊通食
真係平到權你估下佢地仲會唔會搞咁多野又撐手足又盛
睬你都傻啦

認得你個名

日日都係你條分化賤畜出post

你估個個智商都好似你咁咩

一講bno好多分化撚露底

有幾多啊

其實老實啲講咪得囉
下下俾人踢爆又要扮哂嘢

所以？

得撚閒日日分化
盲嘅縮返入你老母閪窿啦

我走先，你哋入去慢慢坐，bno 撚

學你咁講，大家唔洗抗爭啦？一齊賺夠錢移民走就得

唔排除有小部分真心膠既
但以我對香港人性格既觀察
大部分都應該係為著數架啦

我就唔覆啦駁又唔駁 淨係識得話人分化
你地自己係咪雙重標準最清楚

我有bno
但我唔會走

關你撚事咩 死返支那啦

呢條傻仔 個腦係缺乏左邏輯 常識 同埋智慧
開post講廢話 講完仲唔知自己衰乜
唯有希望佢有日有機會接受下高等教育

牙利得罪勁多p牌😥

得呢條 on9 仔自己革周

見一個block一個
人地本身係英國人，英國國籍
個個講到平權就跳曬出黎

牙利扮工引戰幾L epic...

唔走

唔算

完

bno撚係講平權，本來就應該擁有嘅權利被剝奪而去爭取，雖然覺得佢地太天真。
留學撚？留學囉咪只係

你打緊仗係前線同個隊友話：「呀我地輸緊，唔緊你頂住，我去後排支援！我唔死起碼有機會贏！但我留係到就大家一齊死就冇機會贏！」
覺唔覺得真係好賤
有冇諗過自己好假
外國戰線使唔使要三十幾萬人咁多
主戰場又唔係喺外國
有冇諗過走晒就點都死，你班人走晒中共咪完美換血
你又唔係喺香港
係外國又唔係有權力，區區三十萬人邊到有影響力
投票呢啲制度內傻鳩就咪撚笑死人啦，中共靠換血就解決左
我覺得呢場運動好大機會就係輸係啲bno撚手上

革周

又一個打稻草人既on9，拎證據出嚟證明bno撚屌留學撚係港豬 有事先返香港避難